不如一齊入侵香討

咁多位連登仔一人開一個ac 將啲文宣放上去
仲要正評埋嗰啲反送中post 令到啲行動成為佢地forum嘅主流思想 大家點睇?

推

三毛可以入侵連登 連登仔一樣可以入侵返香討

香討不嬲都支持示成者喎!

即ban嫁

示威者...打錯字

ban到幾多個?

可以 但係要多啲人一齊做

可以比正負皮開始先
而定佢地最多都係1000負皮
而正皮200左右
差800

真 我諗連登到搵800個人開個香討ac唔係咁難掛
所以我要推到熱門大家都睇到

幫推 之前有過去幫手留下言分化下 但係無腦藍絲太多要一齊反攻先掂

要令到佢地開始懷疑自己

唔需要留言浪費時間
由比正負皮開始先

正常人都比佢地ban晒，有大量仆街五毛版主

之前有做

開tg group 啦

唔通網絡文宣係縮入連登做文宣咩

去做鬼